442264
5639
cuối cùng thì người con gái trong lòng thanh tra Shiratori cũng xuất hiện, thật không ngờ đấy lại là cô giáo chủ nhiệm của nhóm thám tử nhí, cô giáo Kobayashi. cuối cùng thì sau 65 tập Conan, sau bao nhiêu màn theo đuổi nhầm người thì hoa đào của thanh tra Shiratori cũng nở rộ. vụ án căn nhà nuốt chủng cũng khá hay, nói chung tập nào có sự xuất hiện thêm của cặp đôi Heiji và Kazuha cũng rất rất tuyệt. không biết hai người này bao giờ mới chính thức yêu nhau đây, chứ cứ mờ ám thế này tức quá >_<
4
585221
2016-06-04 19:30:49
--------------------------
297766
5639
oa oa... Đợi mãi rùi conan tập 66 ra lò! Tuyệt mình chỉ biết nói một từ như vậy. Conan càng đọc càng thấy hay không bao giờ biết chán. Bìa truyện được thiết kế như vậy là mình nghĩ ngay truyện có liên quan đến loài hoa của đất nước Nhật Bản này! Thật bất ngờ đúng ngay Shiratori gặp lại cô gái định mệnh của mình mà bấy lâu nay lầm tưởng là cô sato. Truyện rất hồi hộp và hay đó các bạn. Các bạn mau mua đi.  Aoyama Gosho quá tuyệt vời mình mơ một lần được gặp ông
5
643226
2015-09-12 09:09:07
--------------------------
255236
5639
woa! thích quá àh .. đã được cầm trên tay cuốn thám tử lừng danh conan tập 66 rồi , hóng mãi cơ hết đợt 16k tưởng hết luôn rồi may quá .Cảm ơn tiki nha ! :) càng đọc conan càng hấp đẫn không biết bao nhiêu điều thù vị vẫn chưa được hé mở nữa? vừa mong nhưng cũng không muốn tập cuối tí nào cả. Mọi người cùng chờ đón các tập tiếp theo của DC nha.Tập này hay thanh tra Shiratori đã được gặp lại cô gái định mệnh của mình và đã bao chuyện xảy ra hãy cùng mua và để biết những tình tiết thú vị trong tập này nha
3
416933
2015-08-05 21:13:06
--------------------------
252976
5639
Bìa tập 66 thiết kế đẹp lung linh luôn vừa nhìn là nghĩ ngay trong tập này sẽ có liên quan đến hoa anh đào. Thật bất ngờ khi cuối cùng thanh tra Shiratori cũng đã gặp lại cô bé định mệnh đã khiến anh quyết tâm trở thành cánh sát chỉ với câu nói "hoa anh đào là logo của cảnh sát Nhật Bản, nó tượng trưng cho sự kiên định, lòng tốt và vẻ uy nghiêm, là loài hoa của công lý". Shiratori bấy lâu nay cứ tưởng người đó là thiếu úy Sato nhưng thật ra đó lại là cô giáo của đám nhóc lớp 1B, thế mới bất ngờ chứ.
4
471112
2015-08-04 07:37:14
--------------------------
208647
5639
Trong tập này, có nhiều vụ án thú vị và mình mê nhất là vụ án giết người có bằng chứng ngoại phạm mà nhờ đó, thành tra Shiratori đã tìm ra mối tình đầu - cô gái định mệnh của cuộc đời mình - cô giáo Kobayashi, vậy là anh cũng đã không còn phải bơ vơ nhìn Sato với Takagi ngọt ngào nữa rồi ^^. Trước khi đọc tập này, ấn tượng của mình với Shiratori không được tốt cho lắm, cũng bởi anh hay "phá đám" cặp Sato, nhưng ở đây, khi thấy anh chấp nhận nói ra thủ phạm, bảo vệ sự thật dù vẫn đang nghĩ thủ phạm đó là mối tình đầu của mình, mình thấy yêu mến anh hơn rất nhiều.
5
630600
2015-06-15 17:19:59
--------------------------
186617
5639
Thích nhất là vụ Gothic Lolita, rất hay, rất đáng đọc, còn có cả vụ tình yêu giữa thanh tra Shitatori và cô giáo tiểu học của Conan nữa, rất dễ thương, nó đã giúp xóa bỏ hiểu nhầm giữa Sato và Shitatori. Mà hai người đó giống nhau thế, bảo sao thanh tra Shitatori không nhầm cho được. Vụ án bức tường màu đỏ cũng rất tuyệt, hung thủ là một người không thể ngờ tới. Nói chung tập 66 khá hay, giấy in rất tốt, không hề bị nhòe, dịch thuật rất dễ hiểu, chất lượng giấy tốt, không có lỗi chính tả.
4
530790
2015-04-21 15:49:50
--------------------------
185383
5639
Cuốn sách hay, tình tiết gây cấn, hấp dẫn đến nghẹt thở....hung thủ không ai có thể ngờ tới chính là bạn thân của nạn nhân.Một thanh tra Yamata nóng tính, một Khổng Minh lạnh lùng, hai người nhìn bề ngoài thì không thể tìm ra điểm chung cho dù họ có là bạn học trước đó nhưng tất cả điều đó dường như đã được gác qua một bên bởi mong muốn phá vụ án bức tường đỏ, muốn nhanh chóng tìm ra hung thủ để hắn không thể hại thêm một người nào nữa. Sự nhạy bén, thông minh của Conan càng giúp họ nhanh chóng vén lên bức màn của sự thật. Mối tình thời tiểu học của thanh tra Shiratori và cô giáo tiểu học cuối cùng cũng gần đến đích, anh đã tìm ra người đã mang lại cho anh niềm tin vào công lý suốt ngần ấy năm, thật mong đợi những chuyển biến tiếp thêm của cặp đôi dễ thương này quá!
4
412541
2015-04-19 11:37:15
--------------------------
178718
5639
ấn tượng vụ án tìm kho báu của đội thám tử nhí! conan đến ngơ ngác luôn vì không ngờ lũ nhóc lớp 1 mà mọi khi cậu vẫn là thủ lĩnh đột nhiên nói những điều mà thậm chí cậu còn chưa kịp suy nghĩ ra.lúc có người bước vào văn phòng bác mori mình không nghĩ đó là heiji.lấy bức ảnh conan cúi đầu trước cậu ta để dụ dỗ lũ trẻ :v 
vụ án về hoa anh đào cũng hay,thấy mối tình đầu của shiratori thật đẹp khi ở thư viện nhưng kết thúc mỹ mãn rồi ♥
4
586877
2015-04-05 14:57:00
--------------------------
